(二戰)其實日本當年唔算無條投?降

頭號戰犯天皇竟然乜事都冇

做完暑假作業先上網啦

實際上天皇只係傀儡，話佢係戰犯根本打稻草人